老母down歌聽歌app

話說我老母同其他老母一樣
用iphone
但唔知點聽歌

之前有個大陸app可以download歌之後直接係個app度播
但唔小心del左
宜家無得聽歌

有無巴絲有差唔多既app推介下

Joox

JOOX

屌你老母Joox乜撚呀

騰訊 QQ旗下都用？

做孝子既 同佢一齊join個家庭plan moov又好spotify又好Apple music又得

Joox 狗先用

Agger
user interface又柒歌又唔齊

諗緊123 extend moov 定轉kk box 好

moov

spotify

Moov 可以幾部機一齊用一個ac

joox 同 kkbox 支那野呀
用 Moov 起碼係誠哥HKT

上面成班支那仔